[IQ 題] Signal 同咩宗教有關連？

基督宗教，因為 Signal 歸主

唔明

息勞歸主（我知有懶音）